再咁落去唔得喇 不如一人讓一步啦唉

政府做哂五大訴求加立即解散警隊我地就唔出黎啦好無
一人讓一步以和為貴🙇‍♂️